［感情］男朋友做咩先代表關心？

如題

做愛

肯幫你打飛機

我覺得男朋友唔關心我

做完愛幫你著衫

會幫你含

首先我要有架機，但我冇
不過佢有

送層樓畀你 揸跑車接你

噉佢應該從來冇愛過你

未試過
諗諗吓，通常都係自己著返

首先要有錢，但無

咩叫愛？唉
愛情真係係一個好艱辛既課題

我成日拒絕佢

點解要拒絕

比種感覺你唔係自己一個

因為唔想

呢個佢肯喎

唉，佢日日都有陪我
但我有呢種感覺 感覺係自己一個

依d係你既feel黎 日常舉動
有無咩都放你第一位
有野想分享會第一時間搵你etc.

阿樂

佢乜都收收埋埋 唔講

識幾耐，點識

有時未必係收埋，係佢覺得自己都搞掂晒，無咩可以分享，我就係咁

真。

但女朋友其中一種責任就係要誘導佢講嘢
根本上男人都會想有同傾訴
如果唔肯同你講代表
1. 佢未完全相信你
2. 相信你，但講完都無咩反應/又改變唔到現狀/你曾經turn down過佢嘅傾訴，令佢要自己揹哂

講咗啲咩自己諗

互相傾訴真係好重要 如果唔係怕拖黎做乜

算識左6年掛
中學識

佢係會諗埋d唔開心既嘢
但諗咩我真係完全唔知
佢又唔講
就算可能我唔小心講錯說話 做錯嘢
佢又唔會講

我肯傾 佢唔肯訴

我覺得男人都係中意收收埋埋
好少話真係會搵女朋友傾訴或者呻

一方面可能唔想傳播負能量
二黎可能覺得自己搞得掂

諗諗吓我兩個ex都講過呢番說話
樓pig可唔可以解釋多少少

試下由佢朋友開始著手
了解下唔同時段既另一半係需要的

似我以前 同ex都係咁
因為我覺得無乜親密感
有距離
但未必apply你哋度

Same

最佳comment

咁咪即係冇溝通囉

佢有尊重喎

咪就係有事又唔講
但一睇你個樣 就知你唔開心
然後問你 你又話冇事冇野囉

佢冇朋友

係 我地好親密

真係日日黐住 除咗返工個陣

我諗佢唔係有心收埋
而係覺得自己搞得掂，唔想你擔心
同埋懶得解釋

你心底有期望
佢無做到
咁咪無關心囉
直接講你想佢做既野佢知

Same
係隔離 係咪就已經係陪呢
佢覺得係 我覺得各有各咁